鬍鬚留到好長然後一嘢剃晒佢 好爽

就好似重獲新生咁

圖呢

我都留緊留左一個月

清涼哂

1日都多過你

一個月?
青春期?

呢啲要日日剃，我個人覺得好似金魚

笑左

有冇人用電鬚刨 會剃唔乾淨
利申 會一條條抆

得幾條毛仔，剃密啲等佢生勁啲好過啦

怪叔叔

鬚刨先正 望住個對比
成個下巴乾淨晒

鯉魚王

鯰魚咁

你就好啦 我朝早剃完 晏晝接女友放工都要俾佢屌 叫我咪錫佢